[水淹七軍]印媒：解放軍水淹印軍 將多人沖落河

中印軍隊周一（15日）在中國新彊與印度印控克什米爾邊境，加勒萬河谷爆發大規模流血打鬥，是1975年以來首次有人死亡中印邊境衝突。《印度報》（The Hindu）稱，解放軍除了使用狼牙棒和石頭，還對印度軍隊發動了水攻。

報道引述印度政府高級官員指控，解放軍早有預謀發動今次攻擊，至少計劃了2日，並出動無人機偵察印度兵力部署。消息又指，解放軍事前堵住了山上小溪流，並在衝突期間弄開提壩，以高速水流水淹印軍，印度官兵多人失去平衡，並跌入山谷下的加勒萬河。

老解又幾撚勁, 個軍師係咪有打開三國志?
又神兵狼牙棒又水計落石
下回係咪出草船借箭同空城計?

諸葛亮

Source?

支那可以試下破釜沉舟
整爛晒啲野再衝過去

印度去炸你三峽大壩果時就好笑

唔係勁，係存心誘惑

水計 火計

玩過三國志唔出奇

個咖喱上校死果陣應該噴住血咁講既生瑜, 何生亮

但係解放軍死得多人d

威震身毒

印仔咬實有預謀呢點已經可以開熱戰

吹箭風傷冰計紅雷大炎上

亮 已有一計

唔係關羽咩？

咁樣整人佢地係唔係未食夠d迴力標？
三峽大壩

經濟日報都好信

可能班邊疆少爺兵行行下都高山反應死幾件

吹咁大

公子獻頭！

賤格到

印度人點可以忍到唔反抗

下次用落石

中共死幾多都係印度講既
不過連登法則 只要對中共不利
可恥笑都一定要信

火燒連環船

等睇回力標

亮~

我地都信中共 冇死人

就黎吹到成本三國演義出黎

共軍有無賈興奮？

咁都打輸

破釜沉舟出係邊到？瞓撚醒未？

殺敵一百自損三千.JPG

關羽

老老柒柒我都覺係吹大左
不過支那死都唔肯講咩事
d八卦雜誌咪見到有機會老作呃下like

所以到底開戰未 就算唔開戰起碼都還拖啦

信唔信好快會有報應

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

台海海峽對老美啲航母用激流

幾時玩埋空城計

屌 究竟打左幾耐？ 幾多次㗎？
一路都有新聞出

但我無記錯 關羽水淹7軍後 就被人2邊圍夾 俾25仔出賣 最後....

咁多野都輸20個，印軍到底有幾勁？

印度佬咁都忍得

三國演義係小說，非正史。

七傷拳, 傷人七分，損己三分

支那豬葛亮真係名不虛傳

屌你 壽春個個好屈機 多多人都死

水淹七軍

中囯又贏？

最強兵法，第三十六計

出哂技都死得多過人 唔卦得唔敢畀玻璃心人知啦

愈嚟逾誇張
開始唔係好信印度媒體

神算+百出+連環

再世關羽

燃燒吧！熱戰！烈戰！超激戰！

下次用火計

AS 咖哩 AS WE TRUST

咁樣應該可以當係宣戰啦

唔係呂蒙浸關羽咩

關羽水淹七軍 擒于禁 斬龐德

隻航母仲高過啲巨浪 驚閪咩

開羽浸曹仁樊城
之後先比呂蒙偷襲屎忽
唔睇書就打下機啦

乜野都要鋪排下
今日埋左落黎點知幾時會有用

呢招係韓信喎

返祖現象用返一千年前嘅戰爭方法。

連否認都唔敢就知個數可能仲大

中共無死人

中共唔會死全家死清光

中共永不倒

正想講

幾時借子彈呀

仆街倒退3000 年軍工

韓信好似先係第一個玩水淹

于禁好嬲好嬲

老解係咪成日匿埋偷玩真三國無雙

摺被軍師

點解唔直接開鎗？
摺得被多把鎗生銹？

唔想知果日既detail, 剩係想知印度佬幾時開打
你班咖哩佬唔係咁都忍到下嘛

屌,有source
原來真係印度佬自己講支那用水計

The Chinese blocked small rivulets in heightened areas, releasing water at high speed when Indian Army personnel appeared at the disputed site in Galwan area on June 15. “The strong gush of water made the men lose balance. The Chinese charged, pushed the Army personnel and many fell into the Galwan river,” the official said.

呢篇就吹到支那已經準備佔領成個爭議區

同人協議不用槍

人地就帶枝木棍算數
支那人就狼牙棒陷阱樣樣齊

永遠都係走精面、試人下限
人地帶返十隻八隻軍犬咬鳩你都真係唔好怨

太極千字文
川流不息 水川 川

有點誇

邊境軍隊唔受控代主席宣戰

你味試下出去開post睇下有無人信

呢段咩事

聽日會唔會流出一宗新消息
兩軍開打之前
月色星空照耀大地
解放軍搵人作法，開打前十五分鐘黑雲蓋頂
攪到當時漆黑一片
又突起東風攪到印度嗰邊啲人企都企唔穩
之後跌死

下一戰係唔係中印各搵一個武將上馬係軍中出單挑另一方？支方將領頭有兩條曱甴鬚，手持方天畫戟

印方

印度民眾衝左去邊境打尻d喺度起緊野既支那人

小心基本法18條

打未呀
出口術左咁耐

文盲？

我燈緊

曲直不分

八月，漢水溢，灌禁軍，軍沒，羽獲禁。——《三國志·武帝紀》

秋，大霖雨，漢水溢，平地水數丈，禁等七軍皆沒。禁與諸將登高望水，無所迴避，羽乘大船就攻禁等，禁遂降，惟龐德不屈節而死。

——《三國志·張樂于張徐傳》

秋，大霖雨，漢水汎溢，禁所督七軍皆沒。——《三國志·關張馬黃趙傳》

關羽攻樊，時漢水暴溢，于禁等七軍皆沒，禁降羽。——《三國志· 諸夏侯曹傳》

風后八陣圖

俾呂蒙偷襲敗走

手足

幾時用埋諸葛連弩？

就快雷擊

之前又話氣溫低過零 仲唔變冰？

果日單挑左喇
印軍死左個上校, 支那正副指揮官俱亡

解放軍屌打咖哩仔都咁低調
中共勁能到

大家鬥孫子兵法返左古代

正史都有記載？thanks

啱啱仲係黑暗時代狼牙棒民兵快攻赤手空拳村民
有排先升城玩連弩兵對象兵

你係咪文盲

三國志咁打

所有野都好撚old school
狼牙棍
水淹
幾時射埋箭

解放軍勁揪過咖哩都選擇低調
撇除一如既往既打飛機風氣

炸返你長江三峽

老解咁多被，攞去塞河一流

捉左又好食好住果個俘虜係咪孟獲

鄴城嗰個如果你陳留北上都屈死npc
反而下邳真係形同虛設，小沛定北海入都用唔著

三國志11打後都好垃圾

CLS 狼撚到

出哂狗招都輸一倍 真係好垃圾

成班傻仔對住fake news 打飛機

嘩屌我係咪睇緊古裝片

諗起花園口決堤

天佑中華

The Chinese blocked small rivulets in heightened areas, releasing water at high speed when Indian Army personnel appeared at the disputed site in Galwan area on June 15. “The strong gush of water made the men lose balance. The Chinese charged, pushed the Army personnel and many fell into the Galwan river,” the official said

個source係印媒The Hindu報先

支那死43隻都係印媒報既數字
照你咁講又係Fake news?

有咩所謂 死極都有

習大鐘意

用落雷打一野印度即刻得返十分一人口

上流放毒~下流就死定了~中共無野做唔出

蔣幹偷信離間計、馬韓反間計、苦肉計、火燒連環船、赤壁借東風、火燒坡望坡、伏兵落鳳坡、白衣渡江、甘寧夜襲曹營、夷陵火燒連營、子午谷、美人計....大把可以用

成立五民兵隊 搏擊俱樂部受徵召 華拳頭交升級 派打仔赴邊境

派左外族功夫民兵隊增援

咁玩支那人都輸真係失敗

補返張民兵隊示意圖

From military standpoint , that was a smart tactics.
From moral standpoint. that was too cheap. No wonder Indians are so angry!

洗橫手係人都嬴啦
係你咁廢輸返轉頭姐

真人海戰術

沒想到吧

用下腦真係咁難？

兩邊開拖，然後你果邊死左20件，又有10條友被活捉。即係証明對家已經成功控制成個場。

打輸果邊，有冇可能知道對家死左幾多人？😂

再唔明，簡單少少，你試下冚家衝去印度邊境，大叫支國萬歲，你被印度佬打死/活捉後、睇下印度佬會唔會公布你死訊

就係打機見到關羽俾呂蒙捉個時
個城浸左
個時日文黎

有心人裝無心人
但同時，印度係咪都傻豬豬左啲，對面支那狗黎喎

比起二次大戰時炸堤壩意圖水淹日軍嘅花園口缺堤已經有進步，當年浸死3個日軍同幾十萬中國人。

都唔洗印度佬去炸
遲早自爆

神火計有冇？

見你咁真心我就認真回下你
係, 我認同係半fake news
人地印度本身俾武肺搞到雞毛鴨血, 加上又蝗災又旱災
想靠呢單野spin去民族主義轉移一下國內視線
所以印度state media好多呢d吹水新聞煲下輿論

支那就相反
本身想搞尻台灣既
突然整單咁既野佢又要分兵守後欄, 打亂哂佢部署
所以佢一路除左口交兩句之外都唔敢出聲想小事化無

不過認真完, 都係覆多你一句
上連登, 勿認真
要認真討論既就唔係喺呢度喇

最緊要搵班後生女代父從軍，直撲印軍大本營

五毛法則係信中共唔怕

預左屈我係屈毛黨

利伸：屈毛死全家

呢單係緬甸人搶翡翠礦場既片黎wo
炒哂車

南蠻征伐玩蜀國真係好難玩

咁都仲唔開槍

正史撚又柒

完全幻想唔到個戰場係點 個地形又高海拔 又峽谷 又河流 又落雪

蜀不嬲都係賤

魏吳先係正統

共軍如果點咗金波點算好

水計？

唔係話幫支那 聽班咖喱愈吹愈撚大 似班咖喱軍7下7下咁先傷死咁多件 依家官方喺度掩飾

希望中國快d夜晚地震下
然後三峽d水可以洗下太平地

水攻 應該係韓信 出名
孔明出名火攻

如果係有預備地攻擊，反擊方印度軍就真超勁，反殺40死20。

連登 Fake News 法則:
解放軍水淹成功, 恥笑, 圍爐煲大佢
解放軍大敗, 恥笑, 圍爐打飛機

原文都咁寫:
不過，水攻講法不無疑點。印度傳媒早前描述，中印衝突在加勒萬河谷地區一處山脊上爆發，山脊已是山嶺的高點，而溪流只可能在山谷中出現，而且當地氣溫普遍在零度以下，並使印軍17人受傷後凍死，解放軍利用小溪水淹印軍之說顯得離奇。

敵將is doctor Lee

足輕有閪金波

暴力

其實唔明搞咁多野做咩唔開槍
兩面都死咗人啦

啱啱玩緊三國志11
我humble啲，玩皇叔，食哂成個河北

五虎將死哂，印證廖化當先鋒呢句話嘅悲涼
其實可以用修改器玩穢土轉生

本身禁左巡邏隊帶槍

海拔4000米著full gear防暴裝同南亞仔肉搏

有心陰鳩咖哩，勁閪咩支那曱甴

咖喱佬縮緊喎

咁勁都死咁多人？

等緊巴打你過去中印邊境做戰地記者 最撚中立

關諸葛亮撚事

大家可否FC Google map locate the river

可行性

關公顯靈

古代戰爭

用水槍還是面盆？

Twitter有人貼過衛星圖分析

另一個twitter話老解之前擺左野係河中心閘住水流(中間箭咀)

好撚狗
扮撤兵
之後搞咁多野

老共有水鏡八奇？

🙏👍所以印軍一早已經知道環境

落石 電卷

係事後有人摷返衞星圖先見到老解做左手腳

I see
So Timing difference is important

下次戰鬥

咩年代 以為自己係戰國三國

快

同支那傾和約根本就係on9

佢唔出名火攻 佢指揮同布陣勁
博望坡佢無份打

火攻係陸遜 黃蓋